網上行到期 續約平$10？（$189） 屌你老母啦網上行 有無新約優惠？

網上行on9

竟然唔加你價重平10蚊

所有電訊商都當舊客係白痴
服務供應商都懶得換即係唔介意錢，即係可以加價

利申:原本1000m HKBN $168/月，完約轉網上爬 1000m $138/月

你無Send Cut Form唔劏你劏邊個

秘技？

不嬲都係，唔係咩秘密，你提早幾個月SEND過去，一定狂打嚟求你續
個價先會越嚟越低
寬頻要約師傅拉線，就係睇中啲人怕煩，無得你唔續，仲畀咁優惠你做乜